一刀切分手定係慢慢變淡分手好d?

其實都唔會開心得去邊

記得不推文回覆！

切

切啦on9

仲慢慢 哂時間

有無人係正正常常無啦啦一句分手劈埋黎

如果唔再愛對方，仲拖落去做乜?

切，我叫樓主你切呀

比初戀一刀切過 突然就話分 分左大半年諗起佢都仲會勁唔開心會喊 我情願係變淡分

淡咗有d 心理準備，不過唔係慢慢囉...之後講清楚唔好拖

急速變淡然後一刀切最好
會有啲啲拖 你預一兩星期變淡 咁佢會有啲心理準備

我反而係畀初戀慢慢拖，到我覺得有唔妥嗰時問佢咩事，就冷暴力回應我，好撚難受，喊咗好多次，以為係自己邊度做得唔好、唔啱，但問極佢都唔理我...

我寧願佢冇feel 初期就直接講，有咩咪一齊解決，解決唔到就痛痛快快咁了結

拖咗半年了，而家開始接受呢個事實...

我果個講完之後就直接唔比機會啦... 佢有提過下搵唔番熱戀初期果種感覺但我當時無為意 因為行為上仲係好sweet 到講分果下就已經做乜都無用